## CLI инструмент для получения информации по БИН-у
___



### Цель
> Вам необходимо написать CLI инструмент, который позволяет взаимодействовать со сторонним сервисом по ссылке https://stat.gov.kz/api/juridical/counter/api/?bin=bin&lang=ru  
> Напишите обертку вокруг этого сервиса, на вход Вы передаете два параметра: 
> 1. biniin ( БИН клиента )
> 2. fieldnames  ( поля которые Вам необходимо далее вывести на экран )  


### Пример запуска вашей CLI программы
```shell
python main.py --biniin 011240009242 --fieldnames bin okedName
```

### Пример ответа который ожидается от Вашего CLI инструмента
P.S: Вывод сделать в терминал ( можно через обычный `print` или `pprint.pprint` )
```json
{
  "bin": "011240009242",
  "okedName": "Строительство трубопроводов для систем водоснабжения и канализации"
}
```

**Пример запроса к сайту**  
> https://stat.gov.kz/api/juridical/counter/api/?bin=011240009242&lang=ru

**Пример ответа от сайта**
```json
{
    "success": true,
    "obj": {
        "id": 0,
        "bin": "011240009242",
        "name": "ТОО \"DAUREN BUILD\" ",
        "registerDate": "2001-12-12T18:00:00.000+0000",
        "okedCode": "42212",
        "okedName": "Строительство трубопроводов для систем водоснабжения и канализации",
        "secondOkeds": "43310,43910,43390,43220,47999,43330",
        "krpCode": "150",
        "krpName": "Малые предприятия (41-50)",
        "krpBfCode": "150",
        "krpBfName": "Малые предприятия (41-50)",
        "kseCode": "1122",
        "kseName": "Национальные частные нефинансовые корпорации – ОПП",
        "kfsCode": "19",
        "kfsName": "Собственность предприятий без государственного и  иностранного участия",
        "katoCode": "751310000",
        "katoId": 268027,
        "katoAddress": "Г.АЛМАТЫ, АУЭЗОВСКИЙ РАЙОН, улица Садовникова, дом 54",
        "fio": "СМАГУЛОВА АЛЬФИРА ТАУФИКОВНА",
        "ip": false
    },
"description": null
}
```

### Требования к реализации
> 1. Результаты запросов необходимо кэшировать ( сохранять результат выполнения запроса - в файл).  
> Т.е если будет передан БИН который уже есть в этом самом файле - не нужно отправлять запрос на внешний сервис ( https://stat.gov.kz/api/juridical/counter/api/ )  
> Сразу возвращаем результат, ориентируясь на локальный файл
>   
> 2. Если запрос к внешнему сервису упал с ошибкой - делаем повторную отправку запроса, с задержкой в 8 секунд. Не более 3х попыток.  
> Если после трех попыток отправки запроса к сервису Вы не получили ответ - выбрасываем исключение ValueError  
> 
> 3. Превратите свой код в исполняемый ( .exe ) файл.  
> И напишите команду, благодаря которой Вы превратили Ваш код в исполняемый файл  
